我好開心

唔知幾時開始自己好負面情緒，但當你發現最好的朋友都接受唔到自己呢一面，其實佢聽我呻下已經好開心。我覺得自己好似比緊壓力人地。然後我發現我扮開心，有時扮到自已都呃埋，我係咪就黎痴線。我愈正面樂觀我就愈不安，你話我可以點。無人明好慘。

我啲朋友都好好，只係我自己太垃圾。我已經好努力好積極，但我好似呃緊自己。

搵啲陌生人講

屌我都係
本身個人日日放負
成日搵fd開解又覺得麻煩到佢地
而家開始改變緊心態
因為真係有目標想達成
但唔知係咪自己呃緊自己
因為如果有機會可以死撚咗佢
就死咗佢算

以前對住人會嘻皮笑臉唔想人知自己諗法原來咁抑鬱
而家好似連自己都呃埋

嗨你

訓教啦 天都光啦就

對住自己既朋友真係唔會想講自己心事

岩呀，但起碼我地肯嘗試。
同你有啲唔同，我以前都會講死左佢算，但呢家我唔敢死，唔知點解死撚左佢都好大壓力，好似對唔住啲朋友咁。
可以點 同你一樣，其實會唔會扮耐啲會真係work

我呢家係 但點解你唔講

算啦 由佢天光啦

我唔知
但如果work我都唔會咁
其實我都唔敢死架
唔想見到屋企人 朋友唔開心

咁死啦，諗住獨立啲又做唔到，諗住搵朋友呻又比壓力人。我唔想原地踏步，唔想俾人覺得自己無進步，依舊係一個頹廢青。

我都係，佢地因為我死左而唔開心，我仲內疚。

我暫時嘅方法係搵啲嘢做慢慢build up自信
唔好成日諗住急功近利
咁樣愈諗只會愈覺得自己咩都做唔到

我都係！諗住積少成多！以前的我應該半途而廢，但我呢家仲有keep住做果件事。

你岩，建立番自信先🤧

我相信你做到！

開始要做下正能量L

唔好扮啦 上網都戴面具
你嚴重過我
我都同你講句：加油

如果我俾正能量係幫到人脫離負面想思
唔會步自己後塵嘅話
何樂而不為呢

雖然都唔知係咪呃緊自己架啦
但我都會enjoy同繼續咁做

共勉之啦

好同意你果句 就算呃緊自己都會繼續做繼續嬉皮笑臉 做大家心目中的開心果 安慰身邊的人

共勉之 大家都累 大家都要努力

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 。你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》